睇完winter on fire有感而發 大人真係垃圾

套docu的確有好多值得參考嘅嘢
例如人民反抗嘅心、即時戰略、救手足嘅意志

但最想講嘅係點解啲大人只依賴細路 從來唔提供物資，甚至好多有車嘅都只用嚟義載？
明明可以提供好多武器防具俾前線
車又可以用嚟載物資同工具、載食物
點解每次開花都只係得啲戴住豬咀嘅後生上前？班大人就喺後面食花生乜撚都唔做
把口講幾撐我地，但出親嚟就乜撚都唔做，甚至匿喺屋企

真係好撚心淡

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

推

啲大人唔會想聽真話，要自己呃自己呀，你唔好拆穿晒佢地

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

只可以話你口中好嘅大人唔係冇，只不過唔多。

其實好多人出黎行及課金都叫出分力，唔通養緊細路個d一家大細要走上前線，只可以講每人只能按自己可承擔既付出，大人都明白後生為自己爭取y
站在背後，亦有唔少都站在前線，被捕者都有大人，你要講就話個d只要求飼料既大人喇。

推呀

純化左
比上一代社會規則限死左自己思維
同時間因為有埋家庭呢個因素而唔想突破犯法呢條線
所以可以理解點解佢地最盡都係課金同義載

講左好耐係要武器
而家甚至連豬嘴都唔再需要
因為無反抗手段既話
你連留守既機會都無
有車既我都唔知點解唔幫手車武器
講到而家都重未做到人人魔法
咁學咩人講反抗

好多後生都話大人垃圾
之後時日過去，自己就會變成當年口中既垃圾
大越大越無成本去做你地做既野，佢地要顧屋企顧呢樣顧果樣
你可以唔認同，但呢個事實。時間耐了你有一日會明白。佢地背後有出錢同義載已經算好。河況其實好多人放左工都出去發夢。唔好過份Idealize呢個世界。

呢樣嘢冇係香港發生。林鄭都有講，被捕人士約28%是學生，至最近升至43%，你口中嘅大人都佔被捕者大多數。

但香港的確有班藍屍廢老，冇幫手不特止，仲不停抹黑示威者，呢班先真係仆街。

最後，勿分化，我呢次當你無心，下次實屌爆你。

好認同
齋滅火嚟cover手足根本做唔到咩嘢
得一兩個有棍
大佬 俾啲雷球棍同埋高爾夫球棍都好呀
個個都得豬咀同埋盾 齋防守唔進攻嘅仗係贏唔到

唔好意思手足，我原意唔係分化 可能我講得唔好
只係想屌柒啲得把口但明明有資源可以提供嘅大人
我明白被捕當中都有大人 亦都好多謝佢地對呢場仗嘅付出
我焦點係放喺提供資源方面 明明有能力可以做更多又唔洗拋頭露面怕被捕 但都係唔去做

我永不分化 不割蓆 但指責只想令大家進步
第一次開post，有講得唔好嘅地方請見諒

到你大左都係咁
我睇撚死你丫

明白年青人嘅無奈，不過我可以講比大家聽，呢件事成班大人都好著緊，港豬們明白過去佢地做得唔夠先弄至今日境況，搞到成班後生仔女要行出來。廢中們已醒了，當然，我地要時不時屌下佢地，等佢地唔好鬆懈。

我係大人 亦有正職
不分化 不割蓆

你有攻擊手段既話根本唔需要咁多豬嘴
其實好多武器重可以買
好多魔法都重係隨便買
重有藍絲都識搵車車人
點解我地連戴下武器既車都無？
都係果句，香港人個個都重生活到
得班後生對前途絕望而括出去
所以就變到而家咁

照你咁講，連登仔夾錢買100架ae110咪成事囉，又可以運武器又可以運人，又可以撞尻班狗，何樂而不為？大人心諗我架車俾人勾左你俾番架車我？運武器過rb俾人拉你保我？定你想啲大人按左層樓黎課金黎買gear？

成日諗住人地可以做多啲，自己又唔帶頭，你估香港真係示威嘅烏拓邦咩。大把人有背負，講到尾大家都係自私。

後生冇負責冇包袱做咩都可以
你覺得大人係垃圾
到你大左咪又係一樣
你呢一刻一定話唔會
因為你仲有家人唔需要你去照顧